想幫美國戰線既巴打可以參考

由古至今，做和事佬既都會賴屎上身
而美國既左膠文化極其嚴重
所以根本企邊面都仆街
中立都食屎，香港藝人中立都比人屌食兩家啦
所以...做到既係
幫敵人食屎。

大家開勁多五毛acct
去美國主流論壇 討論區引戰
參加言論
武肺我地傳既，死得愈多美國人愈好，哈哈
黑人死咪死，我地唔關心，最好兩邊打撚死
快啲推冧trump,等我地再傳多單肺炎等等

記得用簡體字再譯埋英文

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

推

美國被害死10萬人 為何不向中共示威？

如果抗議示威中搶劫

咁你哋嘅示威已經完全變質，全無意義